我去緊金鐘喇 你呢？

我永遠都唔會忘記你

邊個負皮我

第一眼睇張圖嚇親
以為殺完人成手係血

影嚟啫
不過真係似

個公仔 好似仲話緊俾我地聽𡌅仲係到

仲有好多人嚟探你
點解要咁傻

返嚟啦同我地一齊對抗暴權啦 好唔好？